天翼之鍊V4.40私服(台灣SER) 【愛玩天翼】

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
遊戲特色
台灣SER
神捲唔會點爆裝(成功率15%)
0課起手無問題(刷神捲,剪刀,課金箱獲利高)
擴充裝備有屬性
大翅平(400$內有)
大翅改過數值(令大翅各有特色)
各人物(除小愛)群體技能加HIT數(刷怪爽好多,尤其小波,那亞)
每個地圖BOSS均有機會掉落神捲
有刷寶圖,刷錢圖,副本
有大愛,小喬
解決到win10玩天翼LAG既狀況(補丁)
新創角色身上有升級禮包(有裝送)
255LV可獲得趕路鞋(跑速10)
15億經換取神捲
有人帶升就1個鐘235LV

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
舊論壇

新論壇

申請帳號

攻略網

紙娃娃

贊助愛玩天翼(課金)

主程式(3月23號版本)

怪物掉落表
大天使翅膀合成公式
新精煉方式成功率
課金箱內容
卡片內容
擴充強化方法

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
遊戲資訊
一階覺醒傷害7000上限
二階覺醒傷害99999上限
掉寶率100倍(稀有掉落道具,非神卷、剪刀、裝備類)
經驗30倍
物價:1E SEED=100T=25HKD
武器去到240LV
------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
LIHKG公會(只有香港人)
庫爾聚集
由於防範有台灣臥底入到公會
請先TG GROUP/遊戲1:1巴打
Telegram GROUP

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
新手點賺錢?
當比巴打帶到上235LV就可以去卡雷德進行重點(第1次免費)
之後就可以打寶合箱
1.海底洞穴2(1) 那集右邊可以傳送去耳語2 再行左上入海底洞
海底洞穴2(1) 好多怪 會跌武器(NPC)
掉落物又可以合箱抽野(3款唔同,每款40個+40萬=1個箱)
呢個係平民賺錢方法之一
2.去墓園/黃金沙漠城打剪刀,神捲
新手用咩裝
頭:毛線帽(800萬),真呂布,真海盜帽
面:怪俠(300-400萬)
甲:190輕甲(若4000-6000萬)
武器:175武器(公會倉好多)
盾:食人魚盾6000萬-8000萬
背部:新手禮包送翼,大普(3300萬,安美城買),大翅,小普
手:力與美,蟲手
鞋:紅鞋,新手鞋

--------------------------------------------------------------------------------------------------------------
課金課咩好?
同GM/台灣買家課金 都係用i7391

同GM課金 只會有幣買 買完LINE GM 講你7391 ID 遊戲名稱
佢見到會叫你OFF 之後發送幣去你AC 之後可以去奪旗室右邊換購
課金箱唔建議 用SEED收平一半

少課嘅 緊係課大翅,V10戒子 幾百蚊就有
套裝就課真奧裝(頭,面,盾,甲,鞋) 6000T到 1500HKD
同GM累積課夠10000T送奧丁裝
同GM累積課夠20000T送真奧丁裝
同GM累積課夠30000T送V6刀

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

Lm

GOOD POST
好詳細 一齊加入回憶系列

自戀

夢境團

你臭雞黎嫁炸 咁多嗲

卡關團

小小系列

預定下星期二 有新技能

最新主程式

Push

而家玩 等我！

申請左ac 入game話id錯誤

申請完可能要等15分鐘到

新手235後可以點發展？
多謝隨風巴打教學

咁就先入手175武 然後執下錢打下怪
短期目標
有色既海帽/冷帽/信物帽/真信物帽
甲就用住新手甲 或打d輕甲合145 或165
面用怪俠
手用住新手手套
鞋就用住火鞋
———
跟住刷90武 或繼續執錢買
自己去打魔賢 合190武
————
開始刷卷同剪
合215武
—————
再刷剪同卷
換中翅 再刷卷沖翼「80%」
呢度可以考慮課合成+20%卷
—————-
跟住打錢刷卷剪 換seed
收遠征野 ，再打卷沖佢上做真奧
「真奧結晶去403打死0 會出，順手刷埋滅晶 第時合240武靠佢」
——————-
跟住呢合完 甲》盾 〉頭》面〉鞋 5件野
————————
就開始打料合240武
合完240 同 真奧成套 就可以入學啦， 叫做岩岩合完套校服
合完真奧5件後 可以因應返市場需要 合多2件野真奧甲盾 或頭面啦 ，拎去換雷戒 或V10
換完 就基本成型啦
215/240武器
真奧頭
真奧甲
大翼 金陽/符暝/獠犽 3選1 睇職業
真奧面
真奧盾
V5/V10/雷戒/火戒。
V5「全屬+5」V10「全屬+10」
雷戒「mr def30」 火戒「sh17」

真奧鞋
——————
然後就到擴充時間 慢慢刷下夢境
V1 全屬+1
最高V7 全屬+7

開唔到AC

要等15分鐘到
又更新左版本

多唔多人玩？
以前解任睇劇情都覺得好正 不過好耐無玩咩都唔記得了

整ac 一定要用6同9字頭電話?